文匯報轟曾俊華過去網誌有偷步競選之嫌

垃場節錄:

1. 曾俊華出任財政司司長剛剛20天開始寫網誌，直至辭職前一天的2016年12月11日時仍在發表，累計近430篇。網誌內容五花八門，包括：音樂、文學、電影、戲劇、運動、功夫等，更多的內容是飲飲食食，數量堪比財政事務主題，儼然成為一名「網上特首」。財爺網誌美其名曰讓大眾更加了解政策理念，事實上賦予了更多的政治抱負，通過網誌張揚個性、培養粉絲，潛心為競選特首作準備。

2. 在告別網誌中，曾俊華發出了感慨，「只要有你們繼續與我同行，又何懼前路新挑戰？」這還不是為參選特首發出動員令，不是呼籲粉絲繼續支持他的競選工程。

3. 想起了傳媒界的一則段子：採訪3名財金官員，曾俊華的回答經常以問句結束，反問傳媒記者；如果陳家強在場，曾俊華就把問題推給他，陳家強也善於「答非所問」；陳德霖可能是最認真回答的一個。最令人詬病的是，曾俊華任內連年估錯數，累計估少近5,000億港元盈餘；他任內7份預算案，6次預測會錄得赤字，但最終全部錄得盈餘。

4. 曾俊華疏於日常政務，在網上勤力，形成鮮明對比，心水清的市民自有判斷。在任時心不在焉，或許目標早已鎖定行政長官的位置。

嗰陣又唔係明刀明槍話要選特首
理得人啫

咁計法所有參選人+689+所有立法會議員睇怕都無一幸勉

林病個網幾時注冊？

人地寫日記又話人偷步,江派人咁想搵證據dq薯片?

冇其他嘢插啦？？

佢預計自己任期內會有六次錄得赤字
事後全部有盈餘 唔係好事咩